有冇巴打養咸水魚？

整養返缸

預備左幾皮野未？

整個兩呎咋

死魚都用唔少錢

有呀 養咗一年，交咗唔少學費

我想開個呎半/兩呎
諗緊redsea max nano定整個滴漏

之前有冇養過？有位梗係滴漏，濾材多咁多

之前養過淡水
我見d人玩兩呎（水量130-150L)用好強既化氮（for 300-400L用）
其實有冇必要用到所有器材都咁勁？

燈同化氮最重要 我300L水用緊1000化氮

諗住買枝千幾蚊既燈咋
化氮2000

啲魚好得意

買前一定要做足功課，否則出去比人劏餐死

呢張係反缸後 有一次反缸死咗30幾條魚 好撚傷心

兩呎缸有冇燈同化氮介紹下？
另外覺得redsea max nano點 本身有哂化氮 上水泵 燈 不過係背濾 我見人都養得幾靚幾多野下

等睇浴缸養魚圖

Redsea 啲設計我麻麻地，背濾就不了，遲啲養得多魚就唔夠濾材
我盞燈用zetlight 6500,化氮太耐唔記得型號，依家有好多新款

兩呎我估頂盡8條左右 養粗生lps
唔識睇化氮邊款好 淨係識睇處理流量
想問一問 用沙鋪底 唔會麻煩咩？ 我見其他人要洗沙底

兩呎可以養到好多
沙底都麻煩架，所以下次換缸就唔用沙了，除非好勤力保養

我唔係想養太多 覺得太多唔靚
所以我都諗背濾會唔會適合我多d 又經濟d

小魚就ok,快靚正

我諗住全部都係小魚 小醜魚 藍紋 藍魔 海星 工作蝦

越養會越貴同越多，信我 過來人

十條八條好滿足啦 有冇邊間老實既咸野鋪頭介紹下

買器材定買魚？